要放低佢 首先就要封鎖同佢有關嘅一切

唔可以比位佢入 亦唔可以令自己有後悔念頭

岩啊

轟啊！

你好撚煩啊

銀牙！

咪再死纏爛打我

媽媽咪牙！

媽你老尾，煩撚完未啊